請停止散播負面諗法/言論

講者無心，聽者有意，你嘅一句，可能影響人命

香港真正自由嗰日，所有為香港自由付出過嘅人都應該享受成果。

我哋一定會贏，要贏就一齊贏，少一個都唔得！

推

記得細個果陣睇卡通片，就係講幕後有個大魔王，靠吸食人既仇恨為食物，佢專係挑動爭鬥，令人類互相殘殺，當人見到同伴受傷，戰死，仇恨就會擴散激化，當人類既仇恨指數節節上升，最終大魔王就會達到佢統治世界既目標。有冇人記得果套係咩卡通片?

大把三毛咁做

香港人

你哋都手握自由香港嘅入場券

不久嘅將來就可以兌換

大家一定要等到嗰日

一個都不能少

覺得 三毛+保皇+政府+警 呢幾日fightback緊
香港人加油

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切